係咪又DDOS?

定係得我自己LAG?

ME TOO

好慢

我覺得load得好慢

same

成日load唔到

Me too

元朗件事一揚左就ddos??大家識做啦

me too

斷左一斷, 而家好慢

Same

因為831？

Load 勁慢
間中仲502

帶唔到風，熄返機

Lag

502

又好番

仲以為死wifi

me too.
502

Ddos

721 2.0又DDOS啦
721真係真春袋黎架

我仲以為係我個wifi有事

呢單?

好似話有手足俾人搶左電話拎去破解 仆街了

開左３０幾個網上呢邊有少少慢唔知關唔關事

iOS app上唔到
而家用緊網頁版上
我屌你老母中共
夜媽媽都唔訓搞連登做乜啊

手足

DDOS中肺炎死全家

應該有好多人睇 6000人果隻船係咩事

Steam 都係，挽挽下mh,突然上唔到

我都覺得係

x2，btw 挽你老母

load連登慢左

steam直頭死到冇得再死

我ok喎，未開轉點

係

Steam
死厅

疫情地圖咁款steam

武肺
唔俾人落船

+1

其實尋晚定前晚都有
呢個時候ddos連登jm9

推

現在即時馬上拉大隊去報仇

廢話唔好再講

咁得閒ddos
搞掂你啲武漢肺炎先啦

唔好意思 借個位黎俾大家睇吓
131元朗鄉黑重現721

咪撚再濫用靜靜雞

支屬元朗鄉黑警共和國